林鄭：是否可以容忍暴力不斷上升、危害國家安全風險不斷增加、香港再亂下去？

答案：可以容忍

不能容忍，所以立即解散香港警隊